香港警察=地球軍，本土派=扎多軍，貧僧=三艦同盟

冇所謂啦
反正個個樣都一尻樣

佛門將會收割勝利